其實有菠蘿嘅Pizza真係好好食

真係好鍾意食夏威夷Pizza
啲外國人成日話Pizza有菠蘿係一種糟蹋
其實我覺得都唔係咁差啫
菠蘿又甜又多汁真係好撚正

大大舊罐頭菠蘿

好撚正呀

有冇夏威夷Pizza同好

好食係好食
但成日覺得唔抵，點唔落手

無波蘿嘅pizza根本就唔係pizza

酸酸甜甜總係好食

邪惡

好耐無見

大大膽食塊Pizza 再飲番杯Piña Colada

你係咪之前中五妹你問我答入面嗰個膊頭

真係好撚正 有機會一定要試下咁整先 自己焗塊皮都正啲

唉唔識欣賞 pizza冇菠蘿叫咩pizza呀

有一萬follow嗰個嘛

Pizza上面嘅菠蘿特別好食

鐘意食夏威夷pizza 但係食親都俾人笑on9仔食菠蘿

千島醬夏威夷pizza

有冇整法係用大樹菠蘿整 應該仲撚多汁 最好flood晒成塊pizza 索晒啲汁佢

識食

正

好耐冇見 去咗邊

正呀

都有成日上連登呀 係你去咗邊 成日都唔見你

呢個我會連皮食

少開post啦 但上多咗連登

熱帶水果真係好撚正

can't agger more

毒咗 不過唔上連登真係無嘢做

我成日凌晨鋪頭

蒲

我都係 次次同人食pizza想叫夏威夷都俾人狠狠哋reject

有菠蘿既pizza係人世間美食

難怪 我早午晚多 凌晨要瞓第二日要返工

我24小時無間斷 番工都上吓

一定要配千島醬

真心pizza點可以唔放菠蘿
啲鬼佬全部唔識食

有波蘿先好食
鬼佬唔識食

啱 我覺得千島同火腿嘅配撘真係一流 本身都幾憎火腿 但呢個combo根本就痴撚線 食完番唔到轉頭 再加上焗咗嘅菠蘿咬落去漏汁嘅味覺享受 瞇埋眼就會有種檀島嘅異國風情 席捲入個腦度 屌打到漏晒口水

覺得Gordan Ramsay唯一敗北：屌鳩啲人喺Pizza落菠蘿

鬼佬都戇鳩鳩 美國佬落埋啲辣肉 真係好鬼難食

比狗食咪覺得好食囉屌你老母

我返工對客呀 返8半至6 得食飯可以上吓咋

ok

慘 不過我呢排都好忙喇

究竟仲有啲咩Pizza係好好食

真係不能同意更多 好似咕嚕肉咁 有似無菠蘿 真係嬲到一件都無食 又有次買pizza食 點知原來無菠蘿 我直接話無菠蘿邊係pizza 真係諗起都把起火

咕嚕肉冇菠蘿叫咩咕嚕肉呀 咕痢肉咋嘛

普通Pizza乾睜睜又懈食幾啖已經唔想食 但加完菠蘿之後即刻upgrade 不過食過好多間都張啲菠蘿焗到好乾 打回原型

點知呀 明明我同佢講佢e到有無咕嚕肉 佢話有 我就話要 點知最黎無菠蘿 真係嬲到震呀！

呢樣又係唔加菠蘿真係金玉其外敗絮其中 啲酸汁根本唔足夠去將呢味餸昇華 加埋菠蘿一齊上 甜酸嘅味道中和番真係好大出入

返緊咩工

有

啲鬼佬識閪pizza咩,有菠籮先係最夾,返去食熱狗呢啲低賤食物啦

cls.... 有波蘿個啲唔撚應該叫 pizza

岩聽
pizza咁乾 有d多汁既材料先易入口

利申： 食pizza肥左30磅

最憎將啲菠蘿溝埋落啲熟食到

食開屎嘅人咪覺得好食

有菠蘿既唔可以叫pizza

Me上一份工都係

最撚憎！
我由細到大都對將生果溝成熟食極其討厭
諗唔明 好嘔心

鬼佬唔撚識咩叫和味

同好

直線呃負皮

菠蘿好撚難食

冇菠蘿🍍既pizza唔想食

根本加菠蘿係好食 連登仔見到Gordan咁講咪跟風lo 唔係點顯出自己既品味

啱呀

正解

鍾意食咕嚕肉嘅
就覺得好食

根本係睇配搭
好似放落夏威夷咪好食
冇人叫你海鮮批放菠蘿囉

pizza應該係分咸同甜味
咸嘅都配唔到菠蘿
而傳統pizza都係咸
大廚話pizza唔應該有菠蘿冇話啱定錯

冇菠蘿嘅pizza dry到爆炸

同Frd 食廢事俾人笑 所以叫返super supreme
同女朋友或者同屋企人食就成日叫 Hawaii 女朋友同我都好鍾意 利申:暫時係外國生活 每次同女朋友嗌親都好怕俾人屌

咪就係

On99
小小就話當吊味
上面d圖多撚到咁 垃圾
直接扲菠蘿食啦仆街

食屎啦屌你老母

好撚耐都未block過人，就block鳩你

下 一定奶夏威夷pizza㗎喎，唔通叫嗰啲乜閪辣肉腸咩

傻9先加菠蘿 咕嚕肉味pizza

識貨

破壞曬成個pizza

Hi

有菠蘿啲汁先冇咁乾
敢講大多數香港人都係食千島夏威夷pizza
gordon講完又跟住講

今晚八時正 連登抗爭全面展開

成日都想買罐頭菠蘿食
上次去郊遊，將罐頭菠蘿隔走d水
同d麻麻地甜嘅奇異果放喺個盒度
連d奇異果都甜埋

secret

齋食太甜喇

抗戰到底

有無聽話人肉菠蘿 概念同人肉刺身一樣 想唔想Try

菠蘿做熟食只適合做醬汁或調味

成舊菠蘿放pizza上面，口感又差，酸味太強破壞左番茄醬底嘅味道，重點係出哂水搞到個批底濕水紙皮咁

如果用菠蘿做成醬汁，收完水直接當做醬底可能仲有得諗

直接放真係狗先食

仲有，咕嚕肉最撚難食啲一舊舊嘅菠蘿，識煮一定係切到菠蘿變蓉，等佢溶落啲醋到